[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (127)

slow

頭香

Sor

🐴 ？

咁靜

打漏左？

真馬3.5大有無同路

粗重野比我做喇

係

希杭cup 派500

lm

Me

我

再留名 幫手足集氣

今日幫大家集氣
唔好衰比馬會...

十字

皇馬集氣?

十字red card

贏完柏g 輸愛滋 贏完拖肥 又輸曼

希杭對E巴

👨🏻👨🏻👨🏻
👨🏻👱🏻‍♀️👨🏻
👨🏻👨🏻👨🏻

識買了 下場出咩

希杭十字好波 我針了 有無同路

未撚到買咩

Lm

射門3對14

條8串1好似有機

十字被逼害

要留了

我啦

幾時解散

奧沙果場 好危

求派

屌凍過水

留定名無壞

留名

今晚有下盤日味

都係十蚊庶 btw nba未

2-3

希杭2:3

GOAL 2:3

紅都算 仲要fake goal 真係home多吉少了

cup到好似有巴打派500

希杭走盤當贏

伊巴走盤啦好嘛

好驚比希杭cup

希杭十字 去緊ifc

皇馬 祖記 2X1 OK?

買角算 再玩走地

祖大

I I(())I I
I I I I

1:1

要多5c啊 奧沙

臭閪

點睇

占屎又係連後備都無

唉屌場奧沙又比人cup

咁都估中

比c先

上次都係(0)

Rc

格蘭納達RC

-3

-4

攻喇奧沙

-5

十字和波當贏

奧沙角大叫爆區

希杭追和啦

伊巴入多球

伊巴收埋個波係後場打下邊爐好嗎

贏一球都算贏

今日全po手足好似針多羊少

無c就針

幫大家手嗌e巴

買非杯角細先

伊巴入啦仆街

e巴比多粒

刷角呀

突尼西秒豬

塞內加爾

d非洲盃係咪假波黎 場場都咁快入

奧沙可唔可以贏

馬會又派錢呀

伊巴你入多球

馬會派錢系列

半大

有無奇蹟啊 西杭

無買

我真係屌你老母2x1追返5000又on99禁錯7串8 1600蚊屌你老母系
有無人識計中幾可以回到本
我仲唔撚世界級on9仔?

lm 等中左派錢

Yes

豬兩場就88

中曬收三皮以上

7串8輸兩場就收皮？

馬細路踢翼

最少要中一場

Modric都踢wing
唔知拖-sir想點

1---|
1---|
1---|
1----1
1---|
1---|
1---|

假如中三場低水有無1000回血？

奧沙入未

三場 就只可以怪自已on9

可以 但你要存款1000先

都話豬兩場就收皮

咁我等收皮算

不了

超重心 摩哥

可能中晒呢

試下比粒12碼西杭啦

皇馬係咪打343？

7串8 係 7條6串1 1條7串1

你話呢

E巴 2-3 FT

咩app黎

咩Apps

中哂就上面 輸一場就下面 如此類推

Lm定巨額7x8

好彩仲有個單頭希望可以補下身
普馬靠你

普馬1-0

派我

jump la

普馬入到超型

過關計算機

個前鋒想射爆個波咁款

唔入對家入 唉 望佢追和啦 紅左都無計

信唔信呀朗好

8串1冇啦

派西咩
你都無pm我
貧巴我仲未得閒去馬會派比佢

皇馬角大?

開post比人屌

Pm jor 喎

邊個恰我蟲b

Mdbw

心已傷

鍚返

突尼西亞追和未

有無勇士一陣挑戰三場下盤

唔該巴打

正 秒豬

你唔好出聲

皇馬咁嘅陣點買好

點解dl 完之後卡死左

用足智寶啦

買角細唔睇比數唔睇有關波既野做其他野，完場收錢
但同時錯失同手足吹水既機會

十字追和不是夢

買乜炒乜

唉 明了

皇馬半場波膽3:3

12點場非洲波刷撚左17角出黎，屌佢老味

皇馬
祖雲
馬賽

非洲盃唯一一場開角大都比我買得中，仆你個街

試下重開有時係咁

鍠半場3比0 抽一個派200 訓醒睇結果

Ne

職乞

重開機？

里奧艾維
華拿古斯
Cf 阿美利加

同路
skip
主應該不敗 外圍落飛主勝

鍠3.5大x祖雲客勝

今晚比我收番少少錢都好吖

佢訂閱個d堅唔堅

突尼西亞 x 皇 x 摩 呢條3寸1中到派百

個apps

重開幾次都係咁

回血

無人看球嗎

不了 輸到賣底褲

半大已死

頭先睇塞內加爾和有18倍 宜家得番9.5 發生咩事

祖比人屌打 ？

10min仲未入 鍠半大已死

我都唔知點解

祖似贏一球

費撚6射

好興呢個劇本

鍠你半場入一粒都好呀

有冇一球都成問題

鍠咁踢法 半場開到3比0 我轉派一個500 限頭5個lm

.

個bot今次慢了

Lm 我都買左10.5 角大

你第二喎今次

半大crashed

第5個

入未呀鍠

same

更新下先

可以等到完都未有⋯

睇半場算 淨係買左半大同半場3:0

買0比0波蛋好過

Modric打wing 中間無左猜波呢場都幾難搞

好在無買盤

50蚊博下

摩1:0

買半1/1.5都crash

15分鐘 鍠開唔開到半大呢

說好的角球呢 真馬 唔係要豬先黎刷呀

祖廢撚到
十足十曼城

鍠都係

之前又唔見廢撚咁惡

鍠唔入比人入啦

兩隊都打開假波 唔係諗住祖記同你正氣456啊

半2 凍過水

摩2:0 人地開波慢過你都半大左 鍠你學下人喇

鍠買即場1.5/2 s 啦

半大cashed

半細CASHED

皇馬垃撚圾

燈到仆街
針得

廢撚gol

費撚1:0

鍠入番粒得唔得

真馬角大呃錢

馬賽1:2

全大goallll

訓得 大家贏多D

死柒頭馬會

唔打撚到你on99

蟲蟲派我

勁撚到

派me ok?

蟲蟲又贏，派我

2x1 半細x半大 全大

請我食麗江腩肉雞翼少辣ok?

少辣已經好辣

咁樣好咩 輸到甩褲

想吃安格斯漢堡包
終於有錢買

太易買了

Me pay u

希杭角細比我聽日買到一餐麗江食

津巴布偉屌你老母，非洲狗學人刷C刷左17C

多謝先

想食，食左好多日二手薯條了

天水圍 ？

日日同巴迷子去後欄執麥樂雞
聽日食餐好了

同你同區牙屌你，你估真係天馬苑咩

Me2 我住頌富

我屌你 我岩岩仲認緊你個邊有咩

你2個rich到同雞獸call g

想食餐旦面

商場黎，一個住哂rich

講出黎咪自爆

領展大户

應該得天水圍人先知麗江存在掛
住港島九龍無理由食野食到天水圍麗江

有屋住好好
我住天盛條橋底咋，唔洗租

比人起底牙Ching

屌你住天盛
我係m記取緊暖

同狗會一樣壓榨小市民致富

豉油個仆街

想落街食宵夜

1:3

準備派錢

飲緊暖水 嘆緊暖氣

我露宿者四海為家，區區都熟

U

有人派錢啊 留名啦有100元吃飯

有錢食宵，送個碗仔翅來橋底，OK?

媽媽5比落街

聽媽媽的話

No!!!!!😭😭😭😭

小朋友

Lm多謝蟲蟲

召喚 蟲蟲🐛

輸死我了

拓盧卡 大

Allined

cf 阿美利加 派錢

巴迷G

輸死我了，想針。。

我凍死了，無衫著。。

你攬住條女咪唔洗著衫，仲可以屌西保暖

那有女.jpg

廢撚2-0

皇馬呢場細波細角

大家睇我準備入波

係咪可以gel得

3x3

30蚊，大戶

得30元？

皇馬goallll

想食m記...

廢撚2-1
皇1-0 12m

真馬1:0

輸哂比曼城啦

訓了 明天去執二手

早抖，執多d二手錢

起機啦 加油Ching win more and 派我

番左牙joe到派jo膠

要反省

起機起機！！！

信蟲蟲得救！

笑番醒

凌晨既e度係清泉，聽日先回家

唔中問你拎返ok?

個邊環境還好嗎？幾天未回家了

起機起機

垃圾奧沙

好過e度既朝早同晏就

起機起機!!

呢到既朝早同晏就都唔上

馬賽廢撚到

識波呀ching

夜晚先9up
朝早同晏就會比狗屌 潛左幾日水

我紫

高登apps好撚廢

想番家同poli一齊賭大小

朝早晏就訓，夜晚屌波

Same same

佢琴日條3串一執唔少

但聽講今日派完錢比二寶就無贏過了

忘記訓覺 訓先

佢日日檢 屌

跟我一齊shout起機起機

Sleep is for the weak, good night

計到托盧卡會開細

今天輸球，祖記里昂曼城半一全下盤

皇馬腳軟了

唔準你亂講野

1-1

真的和了

球探無學生會個場

wow

2-1

2:1

40連不敗

針

皇馬豬左一千，jump

上盤gg

葡甲可以開大未

再別了各位

波真係圓既，仲係假既

費倫

一齊戒賭啦

千八數

訓醒又要jump

一齊

下一注拿根亞

好撚涷呀

戰艦又比人擊沉

你徒弟好勁

早晨

個個都咁早既

依加有即場都冇人屌波，有冇沉哂船咁緊要

你都咁早 😱

輸淨10蚊，可以點起機

跟你個名

正路
我出水你買對家

8點大波

禁完2k就輸番2k 依家豬剩200 屌

阿美利加追和啦

開sem啦我屌你😭😭

我都屌了 返去做功課先

托12m

Miss

朝朝早都見你羊

紫貝日日贏的

終於開sem
要早起身了

華拿古斯真係廢到仆街

2-1ht please

大波差一粒 上阿

半大

屌你 祖記同皇馬都輸撚哂係咩事

3串7 皇馬 祖記 摩納 輸死

買左半大 半客 半大過關
炒左

條飛同你一樣 係3串4 摩哥大波

好彩返工前屌左半大追返一半

出名球會啲賭局都係輸多羊少

我以後一定盲撐飛燕 列斯聯 摩納哥

唔願做人了 番830但目測應該九點先到

高層

輕鬆射波算啦

尾關係上盤 點補飛好

祖記之前同自己講過永久ban
點知手癢
但皇馬真係

自膠無即場

好撚眼瞓

拿根亞

雙曼豬死人了 玩左成日多左幾廿蚊同冇玩過一樣

又衰係半一上盤手上 今次仲要低水

唔講咁多西維爾好波

皇馬40場不敗都尾5分鐘豬兩玩 無野講

拿根亞贏啦好無

又羊

拿根全格派100 頭3抽1

嘻

就你 無人留名
上呀拿根

我都派100

靜到咁

Ifc

派

Gg拿根

2比1

2:1頂住 最好3比1比我派

鳩 2-1

im

Cashed

琴晚都講過皇馬會表演輸波
不過買左場葡超on99

屌下盤食屎

妮坦好波
見你撐西我大家同路

贏輸贏輸贏 睇黎我下場係輸

尾果兩場買左馬賽+里奧
炒到仆街
唔係就然大錢

今晚心水
馬拉膠
察屎
Joehart
3x4 大大注
各位同路可跟

察屎係咩

法乙 港資球隊

今晚就信你

費倫呢隊野 唔買就會勁
買佢就變廢 對國米秒豬兩粒 屌你老母

屌佢老母拿根亞讓和諗住收錢
login一睇原來買咗讓主
輸到好唔清醒 決定冷靜下今個月唔賭住
由墨勝到今日足足輸13k
又要過窮年

摩納哥派錢波

琴晚太多派錢波 尾果幾場

Golden result

重心一場

13/01 Derby [0]
14/01 Leicester [+0.5/+1]
Corner:
Leganes 8.5
Watford 9.5s
Gabon 9.5s
Atlas 9.5
(Small bet) Monterrey 10.5s 9.5s
15/01 Sevilla 3.5
Corner:
Everton 13.5
Random corner:
Gijon 9.5s
Tunisia 9.5s

LIHKG result

重心一場

13/01 Derby [0]
14/01 Leicester [+0.5/+1]
15/01 Sevilla 3.5

又休息

靜到

幾時先多返啲波
親愛既阿甲智甲日職日乙德甲德乙幾時先返黎

祖斷我兩條過關 可恥

3x4全對家

等你下個星期五

4炒3

貧巴今日出唔出?

你敢唔敢跟

摩洛哥 皇蘇 ac 同路？

決定要上golden睇角水了

敢
豬剩五百

Po埋比我

烏德勒支青年隊[+1] //估和波
布拉加[-1] //估讓和
布拉加呢場比較尷尬, 睇讓和但開-1盤
想搏可以買少少讓和, 唔想搏但又唔介意走盤就上盤
低賠好過走盤就買主w

開sem真係on99 搭車果程仲耐撚過我上果堂

真青春, 有得開sem
番工坐監
仲有兩星期先新年

我自己prefer 上盤

跟

重心
布拉加[-1] //估讓和
布拉加呢場比較尷尬, 睇讓和但開-1盤
想搏可以買少少讓和, 唔想搏但又唔介意走盤就上盤
低賠好過走盤就買主w
我prefer 上盤, 望佢贏多過一粒

非重心
烏德勒支青年隊[+1] //估和波

場場賭李嘉誠都死啦

香港好凍呀屌

濕凍

呢幾日豬左

琴日allin勝利，直屌w

幾時可以由星期五夜晚賭到星期一朝早
接近三百幾場

買對家上樓系列：
科特迪亞 和
剛果 和
烏德勒支 主
拖連奴 主
馬拉加 主
華倫西恩斯 客
布拉加 客

艾迪巴約

好掛住一日有百幾場波既日子

點解人又冇錢又冇

波post 都冇人

第五

又十連失敗

yeah

再推

1

2

3

4

5

6

7

dllm

巴打們早晨

10連easy

鋒哥推十口easy

^^

[black][/black]

斷

敢

燈起上黎真係唔係講笑 我睇好1主2客 個朋友就比左1客2主我 最後我就買左1客2客 結果就開撚左1主2主

今期供樓既錢都輸鳩埋
岩岩去完馬會CUT戶口
成個人鬆哂

Hi

供樓就賭少d啦,同埋賭錢緊係賭閒錢

一時失去左理智
連輸三口想追返個本
愈追愈輸 愈賭愈大
錢事小,家庭事大
將來有閒錢再買波去馬會畫飛買算

琴晚祖同馬賽

除非你本多，唔係唔好輸谷，財不入急門牙ching

又得返四百

小妹放學了 在銅鑼灣吃什麼好

仲有蝗，鏝
笑話波

Outback la

窮學生妹 食唔起
同埋我冇偷食肉呀

丹麥餅店
豬扒包+著條

炸脾

買咗西維爾串祖

人妖斷J

岩

2串1？2串3？

好彩冇J唔怕斷

食竹啦仆街

你中伏唔關我樹嫁播 食粥都好

仲有馬賽 3串4
西維最有信心 諗住祖點柒都唔輸掛

肥婆心腸惡毒比伏人踩

我挖窪 你跳。。仲怪我 心腸差呀你

收返條屍好好啦

上上星期場修咸頓爆角斷我條二串一，三串一，自此真係唔再掂過關

你肥芝黎

成日陰d陰d害人

肥芝 講起黎真係寫得入型入格

艾詩 你琴晚有冇斬獲？

出得好慢

但好寫實，現實識肥婆講野tone都係差唔多，覺得全世界逼害佢

屍都無得收啊 垃圾祖 馬賽

一頸血 13崎

你地都是騎士我

有摩納哥唔買抵啦 派錢波

係wo眼殘

我玩左咁耐淨係一次過關飛係贏錢

其他係收屍/屍都無得收

肥婆個身好臭

係狗會都追返

風紀玩成典

慢慢追
尋日我睇準左華西角細 仲估埋 62 63隻
唉

尋日一頸血 買上盤開下盤 豬到仆直

一坐落台都順 500底

玩21

坐個大陸佬守我尾門就奶哂野
莊3面
佢14面 黎隻10 同我要牌博爆自己
莊就黎J 6

今晚超絕重心

呢個星期 2000->1000->290->1000->3000->2500

科特上盤1.66點買呀

莫家無敗將

勁

Want g

朝早仲見8幾水

見親超重心都炒
希望超絕重心中

贏左500

今星期500推到上4000
津巴布偉兩隊西波刷角

走勢同你差唔多 不過琴日變左0
準備cash in 變番600

唔輸當贏

入返1000落戶口先

場場非洲波開細，淨係我買果場開大，屌你老母非洲狗

科特9.5角細
摩洛哥上盤

琴日：100>20>290>100>190

🔴⬛️🔴⬛️

要allin了

AC 9.5 1.66
有無鬼

呢隊閪波

1.66 不如開10.5

AC有受讓咁好🤔

1.6x的教訓

主場都係讓平半 作客你想點

同埋ac都差左咁多

無上一段時間呢到無人吹水

你想吹咩？

吹你牙 7p.o.

不了，閪住面吹

簫

上tutorial 慘過食屎

聽日墨勝讓咁淺

角大ok?

我玩到收埋皮

你話我知ma

瘋紀

撞正唔識玩會想死

😭😭

識玩去守尾門嘛

瘋紀 我尋日都輸死

一星期入左三次錢
幾時先可以cash out

7po

要擱淺了

入完即刻cash out

hihi bb

要等3個鐘

一路去旅行一路玩 係咁輸dllm
8k-->2k
有冇水

迷雞啦

我係去完旅行
2k --> 500

希望在今天呀

等水。 豬足兩日。

我仲係台北 係咁輸 屌 。。。
想推返上去 有冇水

我日本, 仲要狂洗錢
旅費賺唔到
我都想推呀

去旅行都賭 你地返唔到轉頭了

皇蘇平手盤點睇

鬼子

我冇, 但去完番黎冇羊過

不安 另一半炸營

去旅行戒賭啦
贏到就話
旅行輸左買野會就住就住，同埋個心掛住想追數，去得唔自在

Agree所以我都係返香港先玩
聽日返 就可以重新上路

我就係恃住上年尾羊左d, 戒左一星期, 專心瘋狂shopping, 點知番黎係咁豬

返黎輸好過旅行輸，旅行輸真係買野就住就住，果幾日得閒check下手機，check下post有無水/燈

所以成個星期冇上黎

好耐無上高登，其實邊個波post熱鬧D？

廢隊不了

放學啦？

放了

hanig

放學喇？

今堂有好多野做唔好問我
串柒柒

祖雲達斯屌你老母

欺負莫b

我比人欺負

報左驚

報你老

又jer9me on99

差人拉你 玩電話

保特鋪完草皮未

舖到下個月先再入錢

jer你老

又jer又jer

已經舖左唔小

好連惡牙

又hey0...😭

Hey你老

hey lei lo

咩堂

今日只賭一場
A米角大

唔會答你

日乙幾時先開

1.6x wor ching

Ok 竹你豬清光

g持

係粥館可以無穿無爛返出黎

黃蜂落返去做盤王🤔

咩黎

有莫b祝福羊到2018

有同學真好

A 米
皇 蘇
華 倫
唐 迪 拉
有冇人 ！ ！ ！

佢係我大佬唔同的

想JOIN

再深潛一排 琴日輸撚曬

每月派1000比我 就比你join

再見

哪有銀

食粥既地方

無就無得join

5該晒梨牙

唉針

一路好走

我會返來搵你

想戒賭了

反水命中率 輸7走1然2

鋒哥你回家嗎

屌你老母

Bb

好耐無見
我愛你啊

去左邊撚到

唉 比情所困 自閉左一陣
日日返工

點睇呢條

又玩女

岩岩先訓醒

頭場不了

貧巴支持

轉左盤 不了

支持

戒一星期賭 一星期後見

ok c u tonight

多哥會唔會轉盤
轉盤條咪買得過

最遲聽朝見

我覺得應該係啲字排位唔啱
應該係：戒星期一賭

一講就轉左了

大家好

Hollister好多女

G來

矛人9UP 我都唔UP了

過2愛你

過2愛我

真係輸好多

唔順真係要停下

矛人9up 波po已死

輸光了一切, 哪有人9UP

死完再死

一係就靜到咁 一係就jer黎jer去

1.66 太低水

AC無即場角

1.66好咩

正常新人太多

冇飯食

小圈子算了

仆街啦你

頭馬返到莫將軍身邊😳😳😳😳

想g典解梨要jer禾

最憎小圈子

YESSS

廢事一陣比狗咬

個名有狗字又有100%波果d

上場兩隊刷到仆街，點解仲有9.5買？

邊個咬你

哇 你咁既... 5關禾事ga

成日jer me果個

拿 禾咩刀5G

再嘈呀你

新人可以點john你地？

下下jer住晒

同緊囡囡一齊呀嘛

問波post大佬 西面

拉你落水一齊比狗咬

戴左頭盔 我唔知咩事 🙈

過高登PM變雞先 然後派佢就入得🙄🙄🙄🙄🙄

意假既野，唔可能用上場數據黎睇

報左驚 誹謗我

刷角隊拿坡里8角

熱拿亞爆晒角細

非洲波18角
琴日今日提左5次，好嬲，兩隊nigga刷角

角球是魔鬼牙

入返尋日D 角先

呢個真

幫我搞埋OK?未返到家

鏝城比狗屌

英國波係齊心波
齊心角大齊心角細

你有無屌鏝城

代佢派你膠

手足咁惡

有

你=Xx幾型

你死啦 佢準備一連串JER你行動

無離開過

其中一條6x1角就係斷佢

share excel ok?

無用的

手足唔好，想安靜贏錢

自C了

你派我未 尋日中到啪啪聲

點先有用

賺到錢先叫有用

唔好意思昨天同女女一齊太聲嘈到你

兩隊各9角，假波黎

share excel 我賺到又可以派你

馬係點叫

問777

頭馬標準叫法

琴晚係尖沙嘴撞到莫B同GAKKI

On9仔

做咩唔偷拍佢

死mk黎

有影低啊我

gakki...唔會係後面果位掛?

莫B

我刀有過2 丁圖

請你一定要放上黎

Gakki琴晚同我一齊啵，你認錯？

GAKKI見到我之後飛左莫B 跟左我

出售莫b屌西圖、$100

想睇

PMED

你知唔知你老母......

我有嘉欣J圖 年約30歲老女人

入錢落e個馬會acc：1123794

5save對5字自己

入左了 咁岩係馬會 check

唉 真係不孝

你講咩睇唔明

我都有，$1000出售

應該認錯人

有了 慳左1K

100你比我？

原來係sheldon老婆

呢張正 一邊計數 一邊屌波 一邊切蛋糕 諗起都覺得正

聽日墨勝100per cent ?

第一眼仲以為係部lift到

我都係

毅進星 $100

靜哂

同緊條囡一齊牙

大佬

小妹同緊男友一齊牙

同gakki吃緊飯 等陣啦

咁夜仲食野

HEA仔

大佬朝早啪到呢個鐘數先食

輸光了

一路啪 一路食

要專心啪

AC米蘭？

變左ff post

大佬小心身體

禾刀系

Jump

侵埋OK?

一無波賭成班思覺失調

你講乜撚野牙 咁講我班手足

多啦a夢召喚

講還講 講莫B好啦

又講我大佬

CAP左圖

整個手指公就比人hey0

全中派廿個$100

LM

屌你

再嘈我出真人真事

連lm既人都無⋯⋯ 波po已死

睇黎大家今晚都會起機

想G

ME

頭場上盤 2:0 3:0

劉明冇壞

頭場半和 0:0 點睇？
半主有2倍好似有d太好分

我我我

Lm 幫你集氣

大船 科特迪瓦

all in咗12點主 祝好運

應該無乜人賭

Bu你

高難度照留

頭場有陣未

第一場個盤同琴晚阿爾及利亞9成似

貧巴今天有出水乎?

上一個PO 21頁

錫曬你

報驚

PK 仔水我
明明係依個po

即係下盤

下

阿婆都知佢信唔過

下咩

1.25球降落1球，半一升上1球

我睇初盤

轉左做讓1球盤都繼續落飛🤔

貧巴

...記錯JER

多哥？

頭場下盤

係既話我要報驚了

明晩all in 30k 一場

炒就jump

1：0 ok

想知

皮耶要多哥?今日你好似講過艾迪巴約

我係啊 睇個初盤9成似

唔信自己上網睇下初盤

信你

半0

半和 下盤

無

紅衫係邊個 好撚大隻

睇盤有西用咩
唔通個賠率影響射波個力度同角度咩

睇盤有冇用 關你西事咩

個大波都係

我留言話睇盤無用又關你西事咩

數角角

嘩屌呀，未開波客fg3.65，開波1分鐘變左4.15既

開個讓和 齊齊綠字

多哥球王

又有D5G咩人黎屌人

嘩屌咁易比人放直線既

專比人屌

5駛理佢地啦

邊隊

hi

過2

有冇tips 點買好

有波睇=有架鬧

凌晨2，3點先變返清泉

波膽客其他

0c

岩先睇唔睇盤都鬧左兩句啦

關你西事咩關你西事咩關你西事咩關你西事咩關你西事咩

如果半和下半場買科特下一隊

象牙有bony都唔出咩玩法

1c

客比人放左一下,幾怕輸12碼

入唔入7.5s好

等唔到6.5

多哥 第一隊入球 搏下都好
成4倍

刷角未兩隊

高蛇

多哥實收得番錢

下盤gel

啲黑鬼body 好好J

4.65 啦

我都唔知 琴日見依個名出水 個個都叫高蛇

9.5角大

科特踢左5個字連禁區都未到咩事

2c